呢一日，籃球撚清洗左波台🙈

仲有成堆post嘈緊場歐聯決賽